淘寶仲有冇氦氣訂？

想慶生同輕生一齊搞

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園︰18281
社會福利署︰23432255
醫院管理局精神健康專線：24667350
明愛向晴軒：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

巴打唔好

轉做 AWS cloud solution 寫啦

Do it

好撚high wo 吹氣球

係，諗住吹袋袋玩

好貴又好重
我都諗過買返嚟俾小朋友玩

點解唔試吓武肺